［有圖］2016最索港姐劉穎璇同你迎春接福

原來是金字邊，鏇鏇你實在太完美啦！

套嘢係咪戇撚鳩，明明鏇鏇同盈盈都有去梳打埠，
竟然淨係俾大王同張美妮出鏡，
叫佢兩個去配音？

我屌你老母啦垃圾電視台！

屌鏇鏇真係好撚正！鏇鏇

可唔可以嫁俾我

收皮啦你個麻甩仔，
手我都打跛你呀！

係幾正嘅

又會影到個煙花咁準

屌到佢真係幾生修到

盈盈仙子,鏇鏇仙子

除咗眼大大少少個樣淫少少之外
鏇鏇副body贏佢十條街

tiffany bb

好正

港女盈對腳
成張相第一眼實係望最左

好有高潮既感覺

最鐘意呢type

20分鐘前喺觀廣見到佢真人，正到仆街
自己一個人，著運動look，帶住headphone，正到我唔敢搵佢影相

佢真人瘦啲，好高

好采穎璇bb冇痴埋落痴漢度

後邊嗰個先變態 通街R亅 呢個反而冇乜嘢